TYPE "Value_var"
AUTHOR : hkb
NAME : 通用转换
VERSION : 1.0
   STRUCT
      FltACK : Bool;
      SetZero : Bool;   // 标零按钮
      SetAdj : Bool;   // 校准按钮
      HiProEN : Bool;   // 上限保护使能
      LoProEN : Bool;   // 下限保护使能
      HiALM : Bool;   // 上限报警
      LoALM : Bool;   // 下限报警
      HiHiALM : Bool;   // 上上限报警
      LoLoALM : Bool;   // 下下限报警
      LimALM : Bool;   // 极限报警
      LostALM : Bool;   // 传感器断线报警
      Spare1_3 : Bool;
      Spare1_4 : Bool;
      Spare1_5 : Bool;
      Spare1_6 : Bool;
      Code : Int;   // 实际内码
      Spare4 : Int;
      Value : Real;   // 实际值
      Range : Real;   // 量程
      Hi : Real;   // 上限值
      Lo : Real;   // 下限值
      HiHi : Real;   // 上上限值
      LoLo : Real;   // 下下限值
      AdjValue : Real;   // 标定值_读写
      Code_Zero : Real;   // 零点内码_读写
      Code_Adj : Real;   // 标定内码_读写
      ZeroValue : Real;
      Spare46 : Real;
   END_STRUCT;

END_TYPE



